要求開個驚世post專區 閪公司要遺臭萬年

由於不斷咁見到有人舉報無良 壓榨員工嘅閪公司 突然fuck發奇想 打算要求lihkg開返個驚世台 畀大家可以隨時睇返比人post過嘅閪公司 大家隨便比意見 不喜勿插

On9?

咁你繼續掙扎

搞個西公司資料褲app 一定勁多人下載